「究極體」神秘病毒於阿富汗3日內殺13小孩

At least 13 children died from a disease similar in symptoms to pneumonia northeastern Afghanistan, TOLOnews reported on Thursday referring to a representative of local authorities.

係咪Wars渣

堅尼地城即時

瘟疫公司咩神秘病毒
9成都係支那肺炎

一定係武漢肺炎

pneumonia

都係肺炎

長子

Afghanistan is close to China, literally and figuratively speaking